網上有傳811手足比人打到骨折 失禁 被逼認罪

好希望係假 屌

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

721 811

推

或者組織排隊擋，見隊就排，但係排到你，問完野就走